0148邊個未訓

咁快嘅

秒回開

掛住你

樓豬淨係無覆我

覆咗囉!

做咩仲唔瞓

0123邊個未瞓

你係咪上次嗰個

訓醒

一個人原來都可以盡興

咁早

下晝訓咗 冇乜睡意

咩

唔識？

聽日約左人
但仲未瞓得着點算

真係唔識...

quit咗佢囉
就係咁簡單

對住個MON 78個鐘
太攰

放佢飛機

平時已經例遲
再放飛機不得了

無人之境好聽d

最憎遲到撚

ok

通常遲15分鐘

通常遲一分鐘就一罐嘢飲

飲到你糖尿唔好啊

bb好耐冇見

Hi 諗緊感情嘢

喂

諗緊咩感情嘢呀

瞓唔著

點解

覺得好寂寞

寂寞咗咁多年仲未慣咩

未，近排仲嚴重咗

有咩令你嚴重咗

一個人獨處時間多咗

唉

分咗手？

咩事呀

分咗手好耐啦唔關事

唔好嬲 氹返

係囉 不過今晚好少人

Wfh?

因為香港成個氛圍都係咁

打咩